無綫今晚直播一小時悼念特輯 追憶達叔

吳孟達（達哥）昨天（27日）因肝癌病逝。達哥年輕時因投考無綫電視藝員訓練班而入行，從影40多年來拍過無數劇集和電影，1991年更憑電影《天若有情》奪香港電影金像獎最佳男配角，是公認的實力派演員。

無綫今晚9時半至10時半直播一小時悼念特輯《無可比擬的演藝泰斗 永遠懷念吳孟達》，邀請羅冠蘭、麥鎮江、伍潤泉、甄懋強、吳麗珠 、鄧英敏、商天娥、戴志偉、關禮傑、王晶、苑瓊丹、林子聰等圈中好友現身，分享達哥生前的點滴。節目主持則包括汪明荃、鄧梓峰、黎芷珊、陳貝兒及陸浩明 。

會唔會變數臭周星馳大會

即刻開返首Funkytown黎聽

點會
tvb到時仲要攪周星星悼念大會

星仔 你上嚟講兩句

原諒tvb了 要維護大家的共同回憶

星仔，你同我上嚟!

我一直以為係「忘記他～忘記他～～
原來係英文歌

有Lisa 姐， 點解唔搵羅家英產埋黎， 話哂佢都係周生電影既鐵膽， 當然仲有陳百祥

2021 回歸無線

多隆

小粉黃：唔反tvb了 共同回憶

唔好屈熱狗屈毛